Kelompok 2
Nama Kelompok :
1. Dimas Prayogi
2. Alfin Rizki Cahyono
3. Andhika Permana Putra

Tema : Ecommerce toko baju
template yang digunakan : themewagon watch

ERD Ecommerce: di halaman luar boleh dilihat 
![Logo][def]

link demo : https://youtu.be/7WW4v9GN9U4
link deploy :https://toko-baju-sanber.000webhostapp.com/


[def]: /FILEERD.jpg